食環署瑞和街執法 燒臘檔夥計躁爆

食環署瑞和街執法 燒臘檔夥計躁爆

5.9K
港聞

【本報訊】 食環署人員昨午1時許到觀塘瑞和街執法，其間懷疑一間燒臘檔有物件阻街，於是採取行動，但燒臘檔職員不服，與食環署人員發生爭執，附近店舖有職員亦加入戰團，爆粗大罵食環署人員，事件引來大批途人圍觀。

警方接報後派出手持盾牌的警員到場調查，經調停後協助食環署人員離開，事件中無人受傷，無人被捕。